貓願三角戀幾時先埋到尾 病完之後影都冇嘅屌

出二期先黎病 病完繼續出左幾話又收左皮
屌你幾時先比到個結局我

唔講都唔記得自己有睇呢套既漫畫
好多漫畫無人漢化就唔記得

連生肉都冇得食...根本冇出到